M記早餐要食2個先飽

好q貴

食早餐為咗塊薯餅咋

好撚多油，食完一定要痾屎

食緊 30幾蚊一個餐

仲有杯奶茶